【公投】火影第三部係咪暴走？

第三部當係忍界大戰篇

火影世界第一
岸本痴左總制

又投

以前有結論?